中台今鋪一定打，要係國際響定警號

全球經濟下挫 中國首當其衝，年底債務到期，如果再唔理到時內亂，一定要轉移視線，打台灣係唯一正當性既選擇。 其次 中國就算輸 最多投降 美國要中國又無用 中國最值錢得番人口。 當然贏都無咩實質作用 最多搶左台積電整晶片。